支共：昨日確診個案只屬個別事件，27/5會復課及國歌法二讀

就算爆到100個人感染，27/5都要復課
政治任務 >>>>>>> 賤民條命